{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023030864478/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Eco Breach Nare Sweater - Dark Olive/Ivory"
    },
    "text": "ブランドのTheoryで製造した商品番号SS23 / TM3351C45Hは2色が絶妙に混ざって魅力的なセーターです。 このセーターは柔らかく編まれた綿素材で作られていて着心地がいいです。 また、シンプルなネックディテールを適用して単品としてだけ使用することもでき、インナーとしても活用することも簡単です。 素材は表地なら99%、その他繊維1%で構成されています。 そして、この商品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品の場合は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 もし水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 そして形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 最後に、商品は寝かせて保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターはどのブランドで作られていますか？",
            "answer": "このセーターはブランドのTheoryで作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは何色で作られていますか？",
            "answer": "このセーターは2色が絶妙に混ざって作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このセーターは柔らかく編まれた綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターは単品としてだけ使用することができますか？",
            "answer": "はい、このセーターは単品としてだけ使用することもできますし、インナーとしても活用することもできます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このセーターは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際、特に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品の場合は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターは水に濡れたり汗がついた場合、どのような影響がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このセーターの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯後は形を整え、日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材特性上、注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができる可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの保管方法は何ですか？",
            "answer": "商品は寝かせて保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 426
    }
}